Nel tempo trascorso fra la presentazione relativa alla \RQ{} ed la conseguente valutazione da parte del committente, il gruppo ha proseguito con la campagna di test e tenuto traccia quando necessario delle informazioni importanti da aggiungere poi alla documentazione.
In seguito ai feedback ricevuti il gruppo ha apportato i dovuti aggiornamenti ai documenti ed alcune generali azioni correttive:
\begin{itemize}
    \item \textbf{\NdP{}:}
        \begin{itemize}
            \item aggiornamento alla strutturazione dei capitoli;
        \end{itemize} 
    \item \textbf{\AdR{}:} data la soddisfacente maturità del documento non vi sono state compiute ulteriori azioni;
    \item \textbf{\PdP{}:} 
        \begin{itemize}
            \item aggiornato il preventivo di fase;
            \item aggiornato il consuntivo di periodo e finale;
        \end{itemize}
    \item \textbf{\PdQ{}:} 
        \begin{itemize}
            \item aggiornato esito dei test;
            \item calcolate metriche della fase di validazione e collaudo;
        \end{itemize}
    \item \textbf{Manuale utente:}
        \begin{itemize}
            \item inserimento delle funzionalità mancanti;
            \item aggiornamento schermate;
        \end{itemize}
    \item \textbf{Manuale Sviluppatore:} 
        \begin{itemize}
            \item aggiunte descrizioni dei diagrammi;
            \item spiegazione dei design pattern utilizzati;
            \item aggiornato estendibilità del prodotto.
        \end{itemize}
\end{itemize}